long d會發生既問題

本身都好地地，會每日都傾電話。不過，過多陣，大家都亂諗野

利申：拍拖3個月，long d就黎1年

真係冇得挽回？

無事

無辦法啦 溝通唔足夠 同埋又唔係成日見面
始終會疏遠左

雙方都係生活係兩個世界 有啲嘢對方始終係唔會明
所以都唔會同對方講

到最尾 會淡左

真心祝你好運啦

long d 其實有咩意思

一定會偷食啦
寂寞難耐

Long dick

唔一定，
偷食唔到嗰啲咪唔會偷食囉

瞓教個陣醒 我起身個陣佢又瞓教 一日傾都傾唔到幾句 好彩一個月後有得見了 好掛住我男朋友

好好珍惜